點解叫人「返去」高登

我表達能力唔係好叻，如有詞不達意及錯別字，請多多包涵及指教

正題
其實我唔明高登啲人點叫我地「返去」係咩意思
其一，講真，網上討論區對我嚟講係一間間唔同嘅餐廳，間間都唔同主題，而我地呢啲會員係食家，邊間餐廳嘅風格、環境、食物質素係好，係適合自己嘅，我地自然會再去食。若果環境衛生（有昆蟲之類）、食物質素、甚至顧客質素變差，而餐廳唔改善，都係終有一日會走。而一班舊食客（有可能收左錢啦），想叫我地返去，打人情牌，我地呢啲熟客再講感情都會有日會用哂，點解我地呢啲消費者包容體諒你呢間質素日趨下降嘅餐廳，而點解唔係你作出改善，吸引返我地返去。
其二，你有咩資格叫我「返去」，我嘅理解「返去」講嘅人通常都係一啲長輩，比如我老竇、阿媽、阿叔之類，係由上而下嘅命令語氣，但我又想問你呢班叫我地返到去高登嘅人又有咩輩分叫我地返去高登？
HOW OLD ARE U,Boss Li

（利申：寫作一向唔高分，我已經儘力，不喜勿屌 ）